有冇人WhatsApp 淨係會pin自己個chat

WhatsApp最有用function

自己同自講GN GM就會

洗咩咁麻煩 一開wts就係自己啦
都冇人搵😂😂😂😔

想pin啲重要嘅人，但冇

留個電話同你傾下波經

3152 0700

我 用嚟mark嘢

我宜家先知原來可以同自己講野...

你開單人group都得啦

WhatsApp 幾年冇響過，唔知係咪壞咗

tg pin了 pro club 谷

Tg pin了大家

可摸耳加我🙏🙏🙏 @hugo1991

me